{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032538?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 인동 제이스(Js) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約された部屋は2名基準で料金が策定されており、特殊客室であるパーティールームなどは実際に入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約後の入室の際には様々な特典が提供されます。 Netflix視聴が可能な客室と平日連泊のお客様には、平日のみ無料ドライクリーニングサービスが提供されます。 朝食は韓国料理や軽食として提供され、日曜日や特価商品は除外されます。 プレミアルームやロビーにはスタイラーがあり、ネスプレッソカプセルコーヒーやスターバックスもご利用いただけます。 客室内には空気清浄機と多国籍マルチコンセントが備えられており、LAN線と無料Wi-Fiも提供されています。 システムエアコンと全客室にラウンジチェアもご用意しております。 寝具はグース産毛90%とラテックスホテル寝具を使用しており、1階ロビーでは簡単な事務業務ができるFAX及びコピー機器も使用できます。 必要に応じてノートパソコンのレンタルや自転車のレンタルも可能で、非対面発熱チェック機や消毒機も備えられています。 また、フロントでアイロン、ノートパソコン、ブラシ、オープナーなどをレンタルすることができ、スタンダード客室を除くすべての客室にはウォッシュレットが備えられています。 また、静音冷蔵庫と電子鏡も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された部屋の料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "予約された部屋は2名基準で料金が策定されており、特殊客室であるパーティールームなどは実際に入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "予約後の入室の際には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "Netflix視聴が可能な客室と平日連泊のお客様には、平日のみ無料ドライクリーニングサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食は韓国料理や軽食として提供され、日曜日や特価商品は除外されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアルームやロビーに何が備えられていますか？",
            "answer": "プレミアルームやロビーにはスタイラーやネスプレッソカプセルコーヒーやスターバックスなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には空気清浄機と多国籍マルチコンセントが備えられており、LAN線と無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内に何がありますか？",
            "answer": "客室内にはシステムエアコンと全客室にラウンジチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "寝具には何が使用されていますか？",
            "answer": "寝具はグース産毛90%とラテックスホテル寝具を使用しております。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーでできることはありますか？",
            "answer": "1階ロビーでは簡単な事務業務ができるFAX及びコピー機器も使用できます。"
        },
        {
            "question": "レンタルできるものはありますか？",
            "answer": "必要に応じてノートパソコンのレンタルや自転車のレンタルも可能で、非対面発熱チェック機や消毒機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "フロントでアイロン、ノートパソコン、ブラシ、オープナーなどをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "全客室にウォッシュレットはありますか？",
            "answer": "スタンダード客室を除くすべての客室にはウォッシュレットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には静音冷蔵庫と電子鏡も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 777
    }
}